發覺班五毛呢排好興有一句

益建制派都唔益你班泛民

含撚投奶共

寧投建制都唔含撚